點解唔強制全民擺搭黨鐵？

你要真正「打一派，拉一派」，咁打擊黨鐵嘅同時，就要留返其他嘅交通，咁d人自然就會去搭其他車，所以請大家放過交通燈、小巴站

對準敵人
將偷香港嘅錢 送去俾共產黨嘅情況「壽終正寢」就得喇

我真心想講：

香港人大多數都係自私
香港人大多數都係自私
你唔影響到佢，又攪得到樓價跌、假藥房執、減自由行，佢可以有著數，就核彈都唔割， 但(就算係政府設局)影響到佢返工遲到，佢就屌你老母死曱甴，所以一句：
遠交近攻
遠交近攻
遠交近攻

其實要爆曬佢啲車

如果大家覺得資訊混亂 幫手推下

開設行動台
［連仔入］全部人幫手推 資訊進化論

你要交通癱瘓？
港人自私，民意必逆轉
要接受香港唔係烏克蘭
唔會出現全民抗爭

係
全民3罷
政府仲唔跪低
唉

自推，希望可以集中火力，同時再贏民心，一步一步行，慢慢贏，但每一步到要贏盡，要林奠同中共收皮

自推

自hi